究竟點樣先可以避過掃樹葉啲阿叔阿嬸既攻擊

佢地點解可以做到目中無人

仲有洗地佬

狂風掃落葉
橫掃千軍
老漢推車
仲有咩招